俾D信心，我唔撚信今次我地會咁易俾五毛分化

分化撚收皮喇DLLM

推
721金鐘見

推

又一輪五毛挑釁post